HK Express決定暫停於2018年10月10日或以前往來香港與大阪之航班服務

於2018年9月12日 16:55 香港時間(GMT+8)更新
旅客的飛行體驗一向是HK Express最為重視的一環。位於日本大阪之關西國際機場因近日熱帶氣旋飛燕吹襲遭受廣泛洪水破壞而正進行復修，局部運作得以恢愎。我們正積極與當地機場緊密聯繫，希望能盡快恢復部份航班，然而現時尚未能確定何時能通過審批。

有見及此，我們決定暫停於2018年10月10日或以前往來香港與大阪之航班服務。HK Express現正透過電郵及手機短訊通知受影響之旅客。

未來一個月

佢係咪線q左線呀？
唔想做執柒左佢啦！

人地關西都趕緊工重開
你就話取消

無左喎又？

真係好煩

慢慢通知又喺度嘈

一次過通知成個月又嘈

無啦啦又冇咗，即係點呀？你唔好一陣我搞咗大倫你又話開得返

啱啱plan好改咩日子去 又冇左個通告。。

無咗個消息

彈出彈入

+1
都唔知cut唔cut bnb好

彈出彈入
Facebook見到人取消晒酒店

世界沒日啦
利申: CX撚

10月16去

於2018年9月12日 20:15 香港時間(GMT+8)更新

旅客的飛行體驗一向是HK Express最為重視的一環。位於日本大阪之關西國際機場因近日熱帶氣旋飛燕吹襲遭受廣泛洪水破壞而正進行復修，局部運作得以恢愎。我們正積極與當地機場緊密聯繫，預計9月14日至20日共有11個航班會恢復營運，正待當局審批，其他航班的資訊將逐步更新。

由於部份往來香港與大阪之HK Express航班或許會受到影響，為盡量減低對旅客行程的影響，我們將為他們提供下列三項安排以供選擇：

呢間野真係正

變得咁快

裏面實係好多淡友

book左9月26飛
現在都唔個點
取消成個行程定改去福岡好

好彩我無睇見即刻取消酒店姐

你班友唔係真係以為咁快搞得掂晒下話
去住其他地方先啦

即係投先出錯公告？

又有IT 要執包伏

搞得掂 都只係提供有限度服務
無可能全面復航

而家等睇大阪同神戶機場
會唔會接手做部份國際線

照睇 今年想去關西睇紅葉
可能要重新plan過行程先得

有無人打得通佢個19電話?

搞得掂都唔會比廉航先la

預計9月14日至20日共有11個航班會恢復營運，正待當局審批

姐係話連下禮拜既都唔知係咪真係有機 點解依間垃圾可以仲未執?

cut既話退唔退到全費？

我15號飛
酒店最遲14夜晚要cut
如果佢聽晚冇聲氣 我星期五就返公司銷假算

撚鳩D客

撚慘

我15號收到email取消啦
跟手買埋peach 唔洗再等濕9 uo擠牙膏

你peach 最近飛？
我都收到取消了 諗住轉十一月飛算
Btw有樣野覺得on9既係
照飛關西又係兩個月 轉其他地方又係兩個月
其實佢係咪應該照飛關西比長d時間呢

咁即係點 10月10 號前既機係cancel
定點

因為總有好似呢個post既on9一路屌一路幫襯

就算咁多人屌, 啲人都係貪平咁買
有人買又點會執

香港人
明明消費者對商家既懲罰就係唔幫襯佢

有冇人打得通hotline

唔撚會再幫襯佢

UO 出左14-20號啦

明白呢個道理應該昇華咗，仲點叫香港人

而家訂票係咪冇咗email confirm??

咁十月個d 可以正常飛？

要等uo再擠牙膏

留名睇戲
彈弓手等仆街
facebook有人講佢出完暫停通告之後買左其他機票或取消酒店

人地退哂d 酒店又話飛得返 好好玩咩

CX 18號飛得
大陸廉航春秋都有機，up個priority究竟幾低

CX 14號飛得
大陸廉航春秋都有機，uo個priority究竟幾低

【來往大阪的重要航班資訊】
旅客的飛行體驗一向是HK Express最為重視的一環。大阪關西國際機場近日因廣泛洪水破壞而臨時關閉，HK Express一直注視當地情況並與日本當局保持緊密聯繫，商討有關恢復往來香港與大阪的航班。

隨著大阪關西國際機場宣佈恢復客運大樓之運作，HK Express宣佈所有香港往來大阪-關西之航班服務將於2018年9月21日起回復正常。請到 了解詳情。

用cx同廉航比

琴日坐左uo由關西返香港喎，架機半滿左右

hx無事